根据题目，已知:\n\\[ \\sin(\\alpha - \\beta) = \\frac{1}{3} \\]\n\\[ \\cos\\alpha \\sin\\beta = \\frac{1}{6} \\]\n\n要求求出 \\(\\cos(2\\alpha + 2\\beta)\\)。\n\n我们先求出几个关键的三角函数值：\n\n1. 使用倍角公式和两角和差公式：\n\\[ \\cos(2\\alpha + 2\\beta) = \\cos(2(\\alpha + \\beta)) = 2\\cos^2(\\alpha + \\beta) - 1 \\]\n\n因此需要先求出 \\(\\cos(\\alpha + \\beta)\\)。\n\n2. 利用三角函数的代换公式：\n\n\\[ \\sin(\\alpha - \\beta) = \\sin\\alpha\\cos\\beta - \\cos\\alpha\\sin\\beta \\]\n\n代入已知条件：\n\\[ \\frac{1}{3} = \\sin\\alpha\\cos\\beta - \\frac{1}{6} \\]\n\n\\[ \\sin\\alpha\\cos\\beta = \\frac{1}{3} + \\frac{1}{6} = \\frac{1}{2} \\]\n\n3. 接下来我们借助三角恒等式：\n\n\\[ (\\sin\\alpha\\cos\\beta)^2 + (\\cos\\alpha\\sin\\beta)^2 = (\\frac{1}{2})^2 + (\\frac{1}{6})^2 \\]\n\n\\[ = \\frac{1}{4} + \\frac{1}{36} = \\frac{9}{36} + \\frac{1}{36} = \\frac{10}{36} = \\frac{5}{18} \\]\n\n由于：\n\n\\[ (\\sin\\alpha\\cos\\beta + \\cos\\alpha\\sin\\beta)^2 = 1 - (\\sin\\alpha\\cos\\beta)^2 - (\\cos\\alpha\\sin\\beta)^2 \\]\n\n\\[ = 1 - \\frac{5}{18} = \\frac{13}{18} \\]\n\n因此：\n\n\\[ \\cos(2\\alpha + 2\\beta) = 2 \\left( \\cos(\\alpha + \\beta) \\right)^2 - 1 \\]\n\n\\[ \\cos(\\alpha + \\beta) = \\sqrt{\\frac{13}{18}} \\]\n\n所以：\n\n\\[ \\cos(2\\alpha + 2\\beta) = 2 \\left( \\sqrt{\\frac{13}{18}} \\right)^2 - 1 \\]\n\n\\[ = 2 \\cdot \\frac{13}{18} - 1 = \\frac{26}{18} - 1 = \\frac{26}{18} - \\frac{18}{18} = \\frac{8}{18} = \\frac{4}{9} \\]\n\n答案是：\n\\[ \\cos(2\\alpha + 2\\beta) = \\frac{4}{9} \\]
